香港人永遠唔明團結一心既意義

諗下有數十萬人上街做同一樣野 不離不棄 有手足比捕就全軍去救 係唔係無可能見到呢種事發生?

大難臨頭各自飛

驚係正常 只係穫穫有數十萬時就乜都唔做 得返幾千人先黎抗爭 真係無意識 好多人心態仲係和理非(得閒叫下口號同打氣算) 抗爭者一個個比捕 好快變返14年